大J究竟咩原因唔敢講沙律單野

無任何立場 純粹好奇

講嚟做咩，班水魚飲佢食沙律啫

真兄弟會明

Bob叔講咗值得 明就明

不要試探

收皮啦你

On9
大J一早話唔方便講
其他人信佢捐錢關你撚事

唔講咪唔講囉
人地又唔係呃鳩你
就算佢真係自己袋哂咁又點姐

下 盲撐到咁

你情我願 吹呀

靠自己本事呃返黎 點解要還 屌你老母

人地話係秘密
你：究竟咩原因唔敢講秘密

你個腦真係值得人block

你地唔請食沙律,我邊有錢換部Jeep呀

信就捐
唔信就咪柒捐

樓主係五毛
想分化

好你老母奇 關你撚事咩

啱呀 最好搬晒上枱係咪

樓豬快D走啦，係連登質疑大J大忌黎

佢唔係講左咩？
成日拍片講種菜，真係諗住整沙律架喎

每隔一排 就有垃圾一毛黑狗上嚟chok 料

你班廢物死撚埋一邊啦

想知咪自己問大j 上黎開post有咩用

未食沙律囉 簡單易明

下 咪講左請佢食沙律 唔想請咪唔好捐

信就信,唔信就唔信,一日未嬴應該都唔會講返出黎

solicitor？ 沙律？

講左拎左沙津錢幫佢呀哥頂租

食完唔通出黎開記招？

來源定老母

佢咪直播左食沙律,冇騙錢

唔係喎 係幫你支付全家入殮費喎

樓主係達粉

手足究竟咩原因唔敢講點樣著草去外國
無任何立場 純粹好奇

咁撚想知，贏撚左之後問囉

總之呢 如果係佢名義話幫人呢 一律唔捐
但如果佢老老實實話呢期好唔掂 收入差左好多
想大家贊助下 就可以衡量下自己可唔可以協助下

佢唔講咪唔講囉
不要問

你可以唔捐嫁wo
有咩問題

比較想知佢乜唔繼續玩動森

沙律30萬1q
都講左要食沙律

佢沙律個單幾個鐘就籌夠數

係米大j唔講又要批鬥好似達哥咁

講到明信你就捐
信既就唔會問啦
樓主又無捐又唔信 但關你咩事？

黃絲水魚圈

大J籌沙律錢既時候已經事先講到明重光前都唔會可以公開筆錢真係拎黎做乜, 信得過佢就捐唔信就算, 依家keep住一班人係咁問問問又話佢落格又盛, 依家抗爭完左香港重光左喇咩? 唔信佢你一開始做乜要捐?

五毛 分化 拉

你就盲，收皮啦

問得嘅我估都唔係捐咗嘅人

你自己打完唔笑個下好野

唔係喎 係屌完你老母嗰啲肉金黎喎

樓上班人惡到咁
果然係連登真係唔可講大j

樓主開呢啲po好明顯喺冇捐果啲人喇純粹想搞分化

連點解唔講得都唔知 你不如做豬閪藍絲吧

block

達哥究竟咩原因唔敢講送中單野

唔想知

唔知 唔想知 唔洗知

Yes 得唔得

拉

又黎
人地信就捐 唔信唔好問

史家軍又出黎啦

錢都捐左
一定要信到底

沙律單咩

雖然好撚憎大j
但希望各位唔好逼到自己人又要自證

叫雞點會公開講，小豬唔俾人督爆都無人知啦，個沙律又唔係出名, 咪又係暗星

自己諗下點解唔講得

相比之下
達甴繼續關注事件，黃到金

今次在心中

😟

老母係林鄭

又有一隻 低 EQ 分化狗 被引左出嚟
你班廢物又浪費左一個細 no. account 了

佢老豆係狗聯辦 佢老母就係臭閪淋病了

你情我願

Block

不推文屌啦
唔好幫啲on9上熱門

咁都上熱門
用下腦好無？

請善用不推文回覆

沙律

樓豬係舊屎分身

中學雞：大J我細細個返學就睇到大，唔准咁講佢

「就算佢真係自己袋哂咁又點姐？」

痴撚線

講出黎俾人拉？

依家 YouTuber 好似邪教咁，撈埋教會果份揾奉獻？

任豚係咁

食沙律咪食沙律
人地fb都講到明係食沙律，你鍾意咪捐唔鍾意咪唔捐
人地又唔係呃，d反J撚肉酸到冇野搵位入人

食沙律你想要點講

無任何立場 純粹好奇樓主有咩立場

扮假膠暗串姐

達衛兵仲要私私縮縮扮哂嘢咁 又唔用吓個閪腦

達粉都可以相信達哥係黃
J粉唔可以信大J食沙律

達粉自我中心到呢

水魚

唔比講架
你仲問

好想知咩mon post 狗

笑死

睇住你條柒頭喺度懶醒就好撚好笑

大J有能力食沙律點解食一次就停
到底係果碗沙律特別重要定係其他沙律唔抵食
大J變晒

達粉：bob叔都係昆狗

關你蛋治，你有份捐咩

大j 哥做野要同連登仔交代架咩？大j 哥作為黃色領袖，就算做咩陰質野大家都要支持加啦！

由頭到尾佢都無暗示沙律係乜
都唔明啲人jer乜鳩 你理撚得人啫

認真研究下呢個post, 分化招數都係黎黎去去個幾招，無新意